收咗共產黨錢嘅世衛譚德塞：全球每個月只需要八千九百萬個口罩

中宣部轄下世衛話，全球每個月需要八千九百萬個口罩

淨係講香港，就當只得四百萬人戴口罩而每人每日只用一個，三十日都一億二千萬個啦

// WHO estimates that each month 89 million medical masks will be required for the COVID-19 response //

非洲1個都唔使

蒸番重用呀

八千九百萬口罩提供給共產黨幹部就夠了，其他都是多餘

人口計劃

一日都唔夠啦 師傅
臨時演員都專業少少好無

以為隻力架會話一個都唔使

話說點架隻力架會咁高級

其實我好尊重黑人，係佢令我第一次叫佢做nigga

其實中國人抵抗力最強，係唔需要口罩

中國共產黨黨員接近9000萬，條數岩岩好

佢差左個億字？

條力架害撚死幾多人

每個月條友on9真係唔係扮 淨係計全球醫護都唔夠用啦

中共：有病直接送去火化就可以

弱智
你老闆支那國d黨員軍隊權貴及其家屬加埋一個月都唔止八千萬個啦

黨員都淨係得一個月一隻

佢係咪知道自己已經貼到落地底 開始亂咁UP

夠分比摺被軍既
不過佢地d家人無份
一日一個一個月都係六千幾萬個姐
仲有二千萬剩可以比黨中央高同權貴家屬分

香港1月中已經搶口罩搶到冇貨，
瀝架而家遲左8個星期先話戴罩？

佢隻手指公乜事

billion 定 million 呀

條數到底點計出嚟

岩呀岩呀
中國佔4分一人
一個月留夠2500萬個比佢
其他強制出口ok?

淨係佢祖國埃塞俄比亞個機場都人人戴口罩啦
叫啲人除晒佢囉

做狗做得耐, 手指撐地腫哂

大家點解唔去佢FB賀佢全家
人地好鬼sweet po埋父女合照出黎
叻架唔嚟連登架

痴線

勞工界有60票選下届特首，就差你一個工會

黨員都要日日蒸口罩蒸足一個月

畫重點

到了 2007 年，中國聯同一眾發展中國家成功推舉香港的陳馮富珍做世衛總幹事，後於 2012 再度連任。她在任內進行重大的選舉改革，執行委員會會閉門推選 3 名候選人到世界衛生大會，然後世界衛生大會再一國一票選出新任的世衛總幹事。新的安排顯然對中國等發展中國家有利，例如非洲國家加起來就有超過 50 票，佔會員數 4 分 1，而在 2017 年，衣索比亞的譚德塞就以 133 票對 50 票，壓倒性擊敗英國的對手。當時，國際專家都對選舉結果表示欣喜，認為可以大大提高世衛的認受性，譚德塞也可以令世衛工作更貼近發展中國家的需要，尤其遏止愛滋病、肺結核和瘧疾在非洲蔓延。

屌你老母地球癌細胞中蟈非洲死左膠

Same

但係 nigga 同nigger 係兩個意思

大陸想借WHO個公眾知名度等日本可以順利搞奧運
爆唔爆好似已經冇乜關係
或者大陸想係奧運入去日本做某D野

世衛：世界上的中國人只需要八千九百萬人

nigga nigger niggest

只計有病先戴差唔多

唔係應該話要幾億個每日
等支那出口口罩 賺外匯咩
咁先係大回血

屌你，不如叫人唔好戴口罩啦

Sor自罰十次

Nigger nigger nigger nigger nigger nigger nigger nigger nigger nigger

隻力架幾時中肺炎死？

係食埋雞珍嘅譚德塞

自從03年雞珍入左去之後就變得污煙漳氣

非洲咁撚多小國，都戇鳩鳩
所以大陸咪去收買呢班力架，等佢地可以係聯合國幫支那抬轎

一日8千9百萬個都唔夠啦

唔明點解到而家都無人彈劾罷免佢

計我話 一日8億9千萬個差唔多

證明左民主制度會俾中共搞彎

佢係咪想話淨係who一個月要8000萬個

同譚德志一樣on99

咁講呀, 佢首先講蟈國每月要幾多先, 有剩全部拎出嚟派全球就啱啦。

唔知中國只需用幾多呢

有無人為佢做一個奶共紀錄
整一張MEME
西伯利亞潮文咁既MEME
再向外文宣

佢依啲似呀差個邊

日日出黎9 up , 個非洲佬幾時死？

到了 2007 年，中國聯同一眾發展中國家成功推舉香港的陳馮富珍做世衛總幹事，後於 2012 再度連任。她在任內進行重大的選舉改革，執行委員會會閉門推選 3 名候選人到世界衛生大會，然後世界衛生大會再一國一票選出新任的世衛總幹事。新的安排顯然對中國等發展中國家有利，例如非洲國家加起來就有超過 50 票，佔會員數 4 分 1，而在 2017 年，衣索比亞的譚德塞就以 133 票對 50 票，壓倒性擊敗英國的對手。

即係中共西選咗啲歐美代表，揀好晒ABC餐，然後再叫你揀

即係全部中共掌控

早幾年去過強國啲窮鄉僻壤
嗰啲內陸嘅革命老區
見識到嗰度好多真心膠共匪黨員
佢哋年年都要交黨費
踎喺條村入面拜毛魔

而識貪嗰啲一早去晒城市城鎮做官

以後叫呢條撚樣做中共隻狗或者走狗suck 算啦

Push

即係叫全世界減產

中宣部轄下世衛

姓譚嘅人都係仆街

呢條黑柴根本夾埋中共想闔球產